{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153735?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 서면 운영 정책"
    },
    "text": "当日予約の場合、入室情報の送信まで1時間以内に待ち時間が発生することがあります。 アーリー/レイトチェックイン/アウトご希望の場合、追加料金が発生することがあり、不可となることもあります。 宿泊料には初チェックインのための客室クリーニング代のみ含まれており、追加延長予約は例外です。 4泊以上予約時、3泊につき1回のルームメイクや6泊につき1回の正規クリーニングが追加で提供され、その他のクリーニングリクエストは別途費用がかかります。 基準人数以外の最大人数まで無料で宿泊可能で、別途のアメニティは提供しておりません。 無料Wi-Fiをご利用いただけます。 駐車は有料で利用可能で、料金は3300ウォン/日、99,000ウォン/月で23年12月1日から引き上げられる予定です。 駐車は車両登録証に表記された実際の仕様の車両で可能で、電気自動車は重量制限および安全上の問題で利用できません。 遅い時間に駐車する場合は、機械式駐車を行ってから精算してください。 駐車に関する詳細はアーバンステイ利用ガイドで確認でき、機械式駐車が不可能な場合は近くの駐車場を利用しなければなりません。 客室の展望とイメージは実際とは異なる場合があり、ベッド構図のデザイン、家具、小物は客室によって異なる場合があります。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されます。 36ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれず、最大人数を超えて入室できません。 火災報知機が敏感で喫煙や煙の多い食べ物の調理は禁止されています。 客室に備えられている物品を破損または紛失した場合、最初の購入価格を基準に賠償責任が発生し、建物内のすべての空間は禁煙ですので、違反時に損害賠償金を支払い、直ちに退室措置となります。 キャンセルや払い戻しもできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室情報の送信までの待ち時間は何分ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、入室情報の送信まで1時間以内に待ち時間が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですが、追加料金が発生することがありますし、利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料には初チェックインのための客室クリーニング代のみが含まれています。追加延長予約やその他のクリーニングリクエストは別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数以外の人数にも追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数以外の最大人数まで無料で宿泊可能ですが、別途のアメニティは提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は有料で利用可能で、料金は3300ウォン/日、99,000ウォン/月です。ただし、23年12月1日からは料金が引き上げられる予定です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような車両で利用できますか？",
            "answer": "駐車は車両登録証に表記された実際の仕様の車両で可能です。ただし、電気自動車は重量制限および安全上の問題で利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車する場合、機械式駐車を先に行う必要がありますか？",
            "answer": "遅い時間に駐車する場合は、機械式駐車を行ってから精算してください。詳細はアーバンステイ利用ガイドをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれず、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "建物内のすべての空間は禁煙ですので、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品の破損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室に備えられている物品を破損または紛失した場合、最初の購入価格を基準に賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しはできませんので、予約の際は慎重にお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 613
    }
}